293 國泰。半日成交大增

油價升？
見上升底？
之前股東話會大手吸納？
跌到殘？
對沖改善？
業務改善？